唔覺意睇到女神wts問個男仔「今晚個safeword係乜?」

睇到有啲擔心
點解無端端要講個字令自己安全? 佢係咪畀人呃咗去參加啲危險野?

大力啲

女神定女奴

你究竟有幾多個女神